少年股神vs少年破產

都係只差一線

唔好亂咁開short玩GME 啦

玩long起碼唔會輸突

推

買正股都夠洗啦

唔係amc 咩

我應該打wsb股票

唔係 你都岩 依家周圍都識gme 以為識贏
都夠警世啦

推 ，做short股神請留意

我朋友開左shortcall話贏緊錢 睇下佢今晚ifc定 獨具慧眼

警世

一定爆升！

拼音狗

懶得滯用左iPhone 個語音唔記得check姐 洗唔洗咁惡

麻煩你叫返我語音狗 唔係拼音狗

你有冇買gme 有嘅話
拎少少錢幫佢搞身後事啦

唔明點解要short call??
贏粒糖輸間廠

正常有貨short call係ok ge
naked short 先會輸爆廠

唔信佢升都唔洗咁博呀

諗住最差都唔會輸好多點知就咁（我估

因為期權金好多

你到時用你嬴既數幫佢對沖

點解要針對後生仔

識個第二個朋友

因為一心要贏間廠，輸咗就保險賠

幾百萬就試到你地既友誼